中學ICT Hub同switch嘅分別

分別喺邊？

Hub 係史前産物，如果一部機4個ports,有frame input ,會forward哂其他所有ports 出，主要係浪費bandwidth因為其實唔係每部機都要收到。Switch 呢就內置table, check 左frame header 既MAC 對返個table ,搵返相應既port 做forward

HUB又稱為集線器，使用上非常的簡單方便，只要插電然後接線就可以用了，沒有任何複雜功能，HUB是屬於網路層級中的L1，是最機械化的一廣路設備；可以這麼說：「HUB的每個Port是互通的，假設有個PC從INTERNET上要一個封包，則HUB上的每個PORT上的PC都會接到封包，但是因為其他的PC並沒有接收的處理所以會丟棄，也因此有人說HUB會平均頻寬，這也是沒錯的。」

Hub 係rubbish, switch 係可以玩同做運動...

上網search啦懶鬼... 問...

Pornhub呢？

pornhub 我用嚟探你老母用嘅... 佢今晚約咗我屌閪唔得閒煮飯，你放學自己買飯識啦...

讀過個唔太記得
好似係switch會入到一個network入面每個devices 所以傳送/接收 data(pockets?)會比較efficient
而hub就會send晒比全部devices
利申應該唔太啱

係我用黎睇樓上同你老母用既

咁撚搶口""😅😅😅😅

HUB：A傳俾B，C同D都會收到
Switch：A傳俾B，C同D就唔會收到

令壽堂渴啲...

Hub: 社會主義
Switch: 資本主義

你無買書咩?我記得我嗰本都寫得好清楚 睇唔明嘅話仲有埋圖解釋點用